隔離一家七口去完中蟈返香港，求救

我已經閂晒對住果家嘅窗，但都希望佢哋可以自我隔離14日，有咩辦法

要唔要貼紙話佢哋去過支那，叫同層居民小心啲，定係點做好？

點做好

報驚懷疑隔離有家暴

貼文宣咁周圍貼...

報警同貼紙都好
最緊要減少同呢家人接觸

我唔想咁快中肺炎死

遲啲萬寧加落去鎖匙窿

報驚

樓主住邊？

報衛生署